繼續玩火！支那拒道歉 「戰狼畫手」再出新畫挑釁澳總理

中國外交部發言人趙立堅日前上傳一張「澳軍持刀威脅阿富汗少年」的圖片，引爆中澳兩
國外交戰火。但中國方面不但不道歉，該幅圖片作者、CG插畫師「烏合麒麟」昨（1）日
還發布新畫作回嗆，狠酸澳洲總理莫里森（Scott Morrison）要求中國道歉的舉動。

趙立堅11月30日在推特分享一張圖片，殘酷畫面掀起討論，圖中一名抱著小羊的阿富汗少
年被澳洲國旗蓋住頭部，身後一名持刀的澳洲軍人，左手壓著他的頭，右手持刀抵住他，
圖片下方還印上「別怕，我們正為你們帶來和平」的字樣。

最驚中共唔玩戰狼

CHINA JOE都上台

中共要統一世界, 洗閪忍你地班蠻夷

快啲畫多幾張俾外交部發言人貼

屌你咪撚縮呀戰狼

支持支那戰螂繼續出擊！ 等所謂“牆外”班人見識下支那人實力

澳洲仲忍

G持口交部再post多幾次

o岩架喇
等班傻鳩日撚日話有問題既只係ccp
支那人都係受害者黎架

我都咁話

遲早搞到排華唔好喊

留名睇畫師突然失蹤，黨都未出聲你出咩聲

如果宣戰就好笑

日日畫幾張喇 唔同國家都要畫 加拿大呀 美國呀 英國呀 日本呀

64都唔赦你

應該準備排華

幾時幫下蛋殼受難同胞發聲呀

睇澳洲夠唔夠pop攬炒

停佢奶出口到中國 廣大中國兒童又可以感受到黨嘅恩情

睇黎真係想澳洲發惡
挑動支國國內小粉紅反澳情緒
再夾民意推動制裁政策 要殺澳洲震懾東亞
成個東亞岩岩先簽左個濕鳩協議
有好戲睇嗱今次

黨默許啦， 唔係一早捉咗人

繼續加速，不可退縮！！！

有無人可以改佢張圖 加番墻去遮住影外國ge記者

真係好撚癲
呢頭貿易協議
轉頭搞鳩你

仲未對支那留學生郁手, 真係冇撚用
呢樣最易開刀

澳洲不如退出個垃圾協議啦

咁我都覺支那人係中共受害者,希望佢哋快啲投胎

珍

澳洲巴習草出手未

值頭要將個恩情收埋喺個腦度
目測已經知佢哋頭滿滿大陸恩情

習遠平88了 要回國

好那核突

幾驚佢地唔繼續出征

垃圾澳洲夠膽就拆番個註澳領事館

你畫畫，人貼相

一張就係吹，一張係史實

Royal Australia Navy 唔係講笑的

我懷疑 royal navy 自己夠揪中國水兵

用呢招最好
澳洲堆大學點搞都冇聲出

唔會啦 成日畫諷刺畫 之前先整咗幅屌個方方
平心而論佢嘅作品係幾靚

繼續加速岩架啦
戰狼(爛仔)外交

烏合麒麟早晚玩出火,等陣變condom俾人清算.

其實行貨出口量係遠遠唔夠中國食，中國班人平時靠食水貨澳洲奶

燈少陣啦，連燈仔

澳洲好廢,仲唔開戰,制裁

叼盤俠聽過未

有拜登
果然做事冇後果

牙登上台就冇呢支歌仔唱
我見有中國學生話想牙登贏 就係佢地要去美國讀書

佢就係想排華

大家快d上Twitter 屌柒澳洲
支那人比個機會大家撥火

張圖仲唔加翻六四坦克、新彊集中營、毒奶粉殺細路落去

咪就係，佢唔縮我就放心啦

老共強大了

尋晚喺Twitter同班小粉紅交流咗一陣, account已被twitter停了......

賤螂 澳洲仲忍？

啱啊

公開支那官員在澳財產啦

太好了，繼續迫到自己返唔到轉頭。

我就係要呢啲

lm左膠stands with china :(
唔好睇少佢地智商下限

幫手宣傳下

其實d畫好撚核突

ozzy都排華 諗起都爽

呢單堅痴線
澳洲係抵撚死㗎
要奶共以為唔使付出代價?

雖然幅畫係假，但係澳洲軍隊啲war crimes係真

份report的確有提到割喉同兒童
"When the Special Forces left, the men and boys would be found dead:shot in the head or blindfolded and with throats slit."(page 120)

不過人哋澳州政府肯認同道歉，而且會追究有份嘅士兵
支共殺咗咁撚多人都要收收埋埋唔畀人講，高下立見

澳洲夾返美國轉頭

撥火師

不過記得開左VPN set左做鬼國先好撥

岩!唔好撚停!最怕你唔出,唔夠硬!

唔洗交流 直接report佢地就得

百國聯軍未呀

趙手足做到野，加速gogogo

澳洲只是我天朝的一頭哈巴狗

twitter已經勁多小粉紅同tankies

點解呢個"戰狼畫手"知道澳洲發生咩事? 佢喺牆內定牆外??

求下你 唔好停

律師建議澳洲1招抗中：保證跳起來

那就是「總理搭飛機來台灣一趟」。

千祈唔好停
睇啲澳豬忍得幾耐

條友究竟想典？

澳洲總理幾時訪台？

今日默許
明日因為政治需要要同澳洲搞好關係
到時就會拉人

中國巴不得牆外諸國噉樣做，就係要當地華人諗到危急關頭只有中國先會諗自己人身安全

冇錯喇 ! 全宇宙好快就係屬於屎共

就自唔計美國, 只要其餘3眼+日本撐住, 應該唔怕開火.

經濟戰就頭痕D. 但如果依家一跪低, 以後唔駛旨意起得番身.

拎甴種老母家姐同細佬開刀仲直接

共業嚟
做足十八代支那人先喇

即時驅逐所有支那人啦

高官係澳洲有幾多資產
twitter已經有人提示收晒啲房產，當公屋用

咁"交流"即係同佢地駁火啦......仲係喺戰狼外交個井twitter度開火, 不過勢孤力弱......

十卜
支持中國

唔好比佢停

斷交，同驅逐所有支那狗

中共真係要澳洲屈辱，大破五眼聯盟

正常 之前講句野都俾十幾隻小粉紅圍

5眼係第一個打澳洲，但支拿永遠覺得自己好醒個陣最尾都係柒

鬼唔知咩
人地澳洲認撚晒講埋會罰果班士兵
你支那人衝出嚟柒做乜撚野

但係大英帝國有強硬嘅趨勢!

澳洲出口，蝗佔30%，係之後10幾個國家加埋先有依個數。就係持住咁先咁惡。
下年澳洲大選，自由黨好高興有助選團，民意加持，下年唔洗選都贏

大家幫下中國手加速

嗱宣戰就冇咩可能架啦，不過呢斷交就一定，如果真係到最後玩到斷交，我好好奇支狗堅會點收科

到玩出火果時
果條友就會比人即割

驚班戰狼唔繼續玩火咋

澳洲佬唔係仲忍呀

澳洲頭條，「中共宣戰！」
下一則新聞
澳洲總理抵達台灣同蔡英文會面

加油「戰狼畫手」

澳洲、加拿大一向都無同任何國家有仇口，又包容大愛，都被中国咁樣攻擊挑釁
中国人真係好想同全球為敵

澳洲真係驚佢條鐵咩
on9支那

其實有錯咩
支國唔係好野 但呢啲人又好得去邊姐
我地香港民族先係華人之光 澳洲蠻夷真係唔該收收皮先

之前有個post唔係話道歉咩

最近幾星期，十幾個軍人自殺

收唔到科一定係驅逐大使， 如果斷交嘅話下一步一定係直接同台灣建交

我咪有話澳洲政府肯認錯同追究士兵囉

好似好多野出口中國都佔頭幾位

搵人喺澳洲搵齊小學雞親戚相

支那賤種以前打越南搞 十殺令 殺平民 + 戰俘 = 振奮士氣 嚇親越南佬

冇美國帶頭 我又唔覺五眼會去到咁盡

澳洲幾時反擊？

希望中共挑釁埋歐洲

最好玩既係 一笠水就會封左畫師個AC

fight for freedom
Stand with Hong Kong

澳洲呢穫真係好無面 比人踩到上心口 小支支真係唔驚全球圍佢 有著數比其他國家 個堆歐豬最多係講多過做 最後真係要睇美國

點睇都係支那恰緊人,
咁鍾意將啲嘢反轉嚟睇
同啲加速師一樣

澳洲而家覺醒都已經太遲

就係知係你老闆先咁寸
唉

只要真係醒，無野會話遲ge

通常過多幾日就縮返入老母閪

排支好
等左好耐

其實。直接唔俾中國學生去留學就玩完

大陸仔因住無奶粉飲

亮劍

應該啦
堂堂支那，使鬼驚咩，全世界圍支那都唔好道歉
最多捕獵多啲支那狗

受害者又唔代表唔可以係加害者
班人真係傻鳩

承認台灣同西藏獨立

個傻仔仲畫幅咁嘅圖出嚟
一陣啲高官係澳洲啲財產被gg
一定揾番依條友祭旗
仲係度倒火水

7 8 9係戰爭罪黎

支持 理解 尊重 我國絕不屈服

想知除工業，起樓，
中國內銷同國內生產罐頭食品，汽水或飲品，係咪對鋁需求好大？
每年要大量入口鋁材？
唔洗再靠澳洲入口？

玻璃心進化成小學雞

都簽完仲洗比面你，支持中国外交部

咁都忍到
不如真接做契弟

支那人 logic ：
你簽左合約 唔遵守 = 冇合約精神

佢哋簽左合約反口= 我地就係咁無賴 吹咩

加速

澳洲急需核子保護傘,
快撚d同英國合併啦, 遲d同香港人做室友(集中營)

等美國嗰班玩抖陰嘅智障經歷下支共統治
針唔拮到肉唔撚知痛

果條畫家平時畫戰狼垃圾畫已經hit咗，而家比scomo屌更加係更撚想紅，佢都好明而家越出位越紅的道理，靠6億韭菜打飛機夠佢一個人食過世

佢不知幾想八國聯軍一齊上電視譴責佢

又黎正視聽

中共基本詭辯招數之一係拎真料用假圖去唱衰對方，用臭蟲論去屌「爭什麼，大家都係殺人政權」只要不斷咁用外國的過失去洗鳩韭菜個腦，就可以淡化自己屠殺平民的歷史

根本而家你拎住D六四相比中國人睇，佢地會覺得只不過係認唔認個問題，人都死咗，追究都無用，自己提起仲會被自殺

好多小粉紅係要贏，唔係要講道理或者講法律，只要拎到對自己有利果part係咁攻擊就得，即係瘋狂企道德高地追問人地有無做，loop到對方費事覆，就當自己贏

佢地會拎住真料無限放大講，例如屌即係有做，就算處分咗都係無用，但自己國家殺平民唔認就當睇唔到

澳洲左膠可能會屌9個政府再stand with 支那

應該趕走哂d芝麻人走

澳洲媒體即刻反擊咗

ON9,真係唔怕自己比全世界孤立

係澳洲自己無得揀，今朝電視訪問個議員話支那列出14點基本上係要澳洲打開對腳任佢強姦，話無可能接受

唔通開第一槍嘅，竟然唔係美帝??

今次我又幫返支那喎
澳洲有咩係支那要驚? 澳洲有幾多大陸人住緊?
軍備都輸啦 戰狼都好正常

澳洲冇撚用

玩大左默許都可以捉人